連登仔點睇Mr.？

Tom

佢真係好投入

昨天 現在

其實啲歌幾好聽
好似 昨天 森林 現在 方向感到依家都仲聽緊
睇到佢地依家咁摺真係好可惜

幾粒音比人話抄
不過有啲又真係好離譜

好快有人入黎講 "Mr.都推上神位 "

抄歌狗

以前幾鐘意
後期抄歌加奶共

咁都上神位 ？
鋪晒塵啦

Mr.Tam個啲又真係柒啲 一聽就知抄
感覺係痴譚詠麟個排做到好柒
出昨天個排到之後啲歌都冇乜野啦

全部歌都識倒轉背咁濟 陪伴我渡過好多開心同唔開心 但應該唔會重有機年睇演唱會lu 又唔想番大陸

佢地依家返大陸發展咩
我淨係記得係台灣發展左排好似冇人識佢地
啲show冇人睇
然後又返黎香港冇晒聲氣

小傳奇

呢一兩年都番大陸開show開得好密下 兩年前好似係澳門開過一場
咁講真佢地國語歌真係好一般。。。
自己本身都聽好多香港band，但真心覺得mr.既歌比宜家最紅果兩對多元化好多，偏外國風，同埋唔會只一味sell正面，係佢地衰抄歌同維穩（但聽講維穩條數係alan問題，不屈單野都係，宜家散左之後ig都唔見alan會同其他四子有交流咁），搞到個名臭曬，唉

好不幸既一隊樂隊
先係俾人用時光機抄歌
仲要成日俾人鬧
主唱都心灰意冷嫁人了
MR.潰不成軍
香港就冇左隊好band

我覺得係啲人羊群心理人屌我屌姐
好多歌都好正
想太多
森林
搖擺
黑色狂迷
昨天
換畫
背影
小傳奇
咩類型既歌都有
唔似某啲band一味賣情歌

剩係覺得個主音成撚日扮 eason 扮得好乞人憎啫

直到近日去903演廣播劇搏番生又係拎 eason 啲歌黎 jam

多元化呢點我都好同意
Storm 走獸 良知門 5x幻覺個類都好正
冇左佢地真係好可惜

森林個隻碟albm都而加都有聽

嫁左人 係咪講同個有錢女結婚

散左band 啦
啲歌真係陪住我成長 由中一聽到而家就Grad

咁都有人覺得唔係抄？

昨天 森林 抄邊到

未散

之前mj 個ig po過個故仔出黎講做咩會散band
睇完真係好sad

感動 mr.tam 我信係有抄 都認同呢樣野抵屌
但要留意番當年紅到on9既歌什少比人話抄（當然唔會令抄歌單野抵銷）
但我諗番轉頭覺得當年佢地上位真係上得好快，唔醒水抄歌比d眼紅既人屌到上天花版，唔係mr.tam同維穩兩單野，當年都真係算本地band代表

唉，唔好呃自己啦

係，首首歌都好似聽唔厭呢下抵死

講真佢地啲歌風格多

編曲成熟有特色

始終個班底真係叻啲

可惜抄歌 不和

忠粉 有買碟同睇concert (但唔係忠到話mr tam同零時起哄一定冇抄人嗰d)
而家謝曬真係覺得有d可惜……

吓，冇抄點認呀

Mj手結他真係幾正

影張相姐，唔洗畫公仔畫出腸掛大佬

好似講重組啫 未散既

睇下ig佢地幾個呢半年撈緊咩都知咩事啦

我就偏向覺得佢地都各有各撈了，應該都唔洗指意會有新碟，演唱會都難d除左大陸 可能間中出下show咁 之前佢地都間中出d細show 好撚唏噓

咁所以散左？佢地成team都仲係用mr個名黎出show

昨天 邊城

細個最鍾意既band 啲歌果時差唔多首首都背到咁濟
雖然無得唔認Mr.Tam唔係抄歌，但其實Mr.好多高質歌
到依家仲好鍾意 想太多 呢首歌

個人認為要keep住創作先叫一對band，用番個名玩幾年前舊歌出下show搵錢，同散左有咩分別？我係死忠，但好理性咁睇都好難會再有新既音樂制作出黎

咁你都幾細下

森林簡直神作 每隔一段時間聽都有唔同既感慨
想太多
昨天 現在
仲有好撚多
Btw有冇巴打有睇起勢搖滾

起勢搖滾淨係記得Dash戴綠帽

唔係同環球反左面咩
我估佢地應該等完約先出翻嚟
不過唔知等到幾時

出細show呢下勁唏噓
當年開幾場紅館
今日去埋啲細show仔之餘仲要冇人知

睇mj條片好似講完左約冇續就各自各搞咁

成日坐時光機

其實好多首歌既詞都1999

有冇link睇睇

屌岩呀 我重要撞過alan幾次 佢個樣殘左好多，唔經唔覺佢地都沉左5年
但tom同mj本身好似公屋仔黎，都算好成功了tom好似買埋樓

細個第一隊聽既band就係mr.

可惜之後抄歌又唔認

聽唔明就1999

中學成日聽
俾人發現抄歌之後一蹶不振

我明佢個意思 就好似等不了咁，填得好天馬行空，但有少少似偏向周耀輝既詞咁，我最愛就呢首，但介紹比fd，鍾意既會好鍾意，唔鍾意就真係會覺得1999

其實有咩途徑知佢地有咩show 細show都好
對上一次睇好似已經係2013年紅館

上年撞過dash tom兩個一齊幾次
希望佢地都仲係keep住夾緊

Mr.呀嘛
我細細個就鐘意佢
由Living on a prayer,you give love a bad name,always,these days聽到成名曲it's my life

+1+1 抄歌唔認真係好失望 依架唯有loop番以前 等不了 森林 背影 呢啲高質歌

Everyone 假使 開始聽
一開始幾好 但痴得太埋樂壇比利
唔好散啦
離開環球啦

有無埋去打招呼
alan好撚nice有合照但真人應該得170

背影真係 番工番學攰時聽即刻有曬動力

森林都成日loop

當年就係Mr.先開始學結他
一開始就練 想太多 同 everyone 個intro
之後第一首掃chord就掃 15

背影，遇到了，森林早期嘅都好正，宜家仲keep 住喺playlist，但Mr. Tam，黑色狂迷抄到咁真係...

歌算係多元化
沉左咁耐真係可惜 不過主唱永遠跳唔出個框

發覺現實遊戲e隻碟既歌係做到之前既水準

只可惜已經收皮

有上去問佢地影張相
同埋講聲加油 想聽佢地新作品

世紀巨band

抄都抄得聰明啲吖 覺得香港人唔聽其他地方既歌？

勁鐘意佢地 我好少聽廣東歌，唯獨會聽嘅就係Mr.
佢地啲歌我聽左咁多年都未厭

零時起哄成首copy寸撚到

仲要專抄大band慌死唔知咩

等不了 好正

森林 不得了

當年夾都係由佢地既歌開始 除左台灣嗰隻飛行的一百個理由同埋抄歌 其他歌都幾好 特別有首叫mister好正 有無人有聽 希望佢地獨立繼續

偷偷地聽

頭兩隻碟都正到仆街
依家都仲有播緊

戰禍 Mister 等不了 想太多 everyone 假使 15
搖擺 森林 無謂再假 尋找一千遍 遇到了

everyone 到宜家都有聽

啱啱出道果陣好鐘意 估唔到依加變成咁

屌以為你講打bio果個巴打

最愛Mr.

森林 昨天 正到痴線
唔似宜家啲主流樂隊
一味sell夢想 愛情 啲正面野

抄歌係抵抵屌架啦 真係好明顯
但佢以前啲歌係真係正
其實命運就像大廈 如都市幻化

講真 有follow開佢地ig明顯見到alan同佢地4個唔妥啦 想單飛
做咗好多年fans 但都對佢地心淡啦
往事只能回味 當年concert2真係正到癲

我就黎痂線架啦

最鐘意無謂再假同埋背影
昨天之後已經冇聽

原創大使

最近返到黎，無論做咩都比人評擊，最重要呢成日話我地抄歌

等不了好撚正

黑色狂迷 森林 想太多 兩大無猜
有記憶以黎最鐘意既band
搞到依加咁真係有d可惜

屌，究竟要幾戇鳩先會鍾意呢隊垃圾
成班聽過音樂未

夜媽媽整多首自言自語 天下

你呢？唱有隻雀仔跌落水？

森林真係神作
以前聽都好有共嗚 因為有歸屬感
望住依家嘅香港 唉

Ig都見其他4個都有啲互動 係alan好似單飛咁....
有冇人知咩事

其實啲歌好正

應該不屈個期同mj tom炒大獲